{
	"level" : 2,
	
	"questions" : [{ 
				"id" : 1, "question" : "Que edad tenía Abraham cuando Sara dio a luz ", 
				"answers" : [ "50", "[100]", "120", "95"], 
				"hint" : "Puedes utilizar la Biblia para buscar esta respuesta en Capítulo 21"
			},{
				"id" : 2, "question" : "¿De que sano Jesús a la suegra de Pedro?",
				"answers" : [ "[Fiebre]", "Seguera", "Dolor de estomago", "Lepra"], 
				"hint" : "Puedes utilizar la Biblia para buscar esta respuesta en Mateo Capítulo 8."
			},{ 
				"id" : 3, "question" : "¿De dónde era Goliat?", 
				"answers" : [ "[de Gat]", "de Ur", "de Golia", "de Egipto"], 
				"hint" : "Puedes utilizar tu Biblia para buscar esta respuesta en el Libro de 1 Samuel 17"
			},{
				"id" : 4, "question" : "¿Las nueras de Noemí eran?",
				"answers" : [ "[Orfa y Rut]", "Rut y Lidia", "Ana y Rut", "Rut y Raquel"], 
				"hint" : "Puedes utilizar la Biblia para buscar esta respuesta en Rut Capítulo 4."
			},{ 
				"id" : 5, "question" : "Porqué la mujer de Lot se convirtió en estatua de sal", 
				"answers" : [ "Mintio a un Angel", "[Miro hacia atras]", "Robo idolos de oro", "Mintio a su esposo"], 
				"hint" : "Puedes utilizar la Biblia para buscar esta respuesta en Génesis Capítulo 19"
			},{ 
				"id" : 6, "question" : "Dios cambió el nombre de Jacob por", 
				"answers" : [ "Judá", "Abel", "[Israel]", "Joas"], 
				"hint" : "Puedes utilizar tu Biblica para buscar la respuesta en la cita Genesis Genesisi Capitulo 32 entre los versiculos 1 al 30",
			},{ 
				"id" : 7, "question" : "Que pidió Eliseo a Elías", 
				"answers" : [ "Que lo llevara con el ", "El manto de Elias", "[ porcion de su espiritu]", "Que lo esperara"], 
				"hint" : "Este es una pista muy simple"
			},{
				"id" : 6, "question" : "Esta mujer y su esposo fabricaban tiendas",
				"answers" : [ "[Marta]", "Jezabel", "Dalila", "Priscilla"], 
				"hint" : "Puedes utilizar la Biblia para buscar esta respuesta en Hechos Capítulo 18."
			},{
				"id" : 4, "question" : "Esta mujer cuidó a su hermano en las corrientes del Nilo",
				"answers" : [ "[Lea]", "María", "Rebeca", "Raquel"], 
				"hint" : "Puedes utilizar la Biblia para buscar esta respuesta en Exodo Capítulo 2"
			},{
				"id" : 1, "question" : "¿Como se llamaba la madre de Ismael el primer hijo de Abraham?",
				"answers" : [ "[Agar]", "Ana", "Sara", "Rut"], 
				"hint" : "Puedes utilizar la Biblia para buscar esta respuesta en Génesis Capítulo 16"
			}]
}

